HKTV MT月薪$30000?!

又話維基出手好低既

你做得呢份MT 預左唔撚洗要私人生活

舊年聽過 recruitment talk
三大先有 30k, 其他 U la wor....

我依家份工9.5k都冇私人生活

9.5k都做
咪縱壞曬d腦細
萬幾銀返工都玩半日電話先同佢做野啦

又黎呢啲假MT 根本得銀行MT先做得過

準備resign嫁啦 日日做到狗咁仲要比人話ot o得少

除2差唔多